記住聽日有人挑釁嘅話 斷晒手腳先好打頭

次次打頭見血但實際佢地第二日出院
文宣難做 對方兩日又出黎打人

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

身為球迷要好好向日本球迷學習

帶垃圾袋 幫手汁垃圾

記住唔好衝動
要搵啱位置

加油！